【永不錄用】取消支那移動合約建議方法

1. 打電話上29458881，如果無任何Offer就拎Complaint No.同Staff No.
記住要拎Staff No.!

2. 通訊局電郵「消費者事務科」

電郵 ： telecomcomplaint@ofca.gov.hk
記住要cc : custcare@hk.chinamobile.com

Template 一陣再出，幫手推下

LM

過翻去電訊台啦！

香港人啲投訴基因真係
好撚嘔心呀屌

貪小便宜、唔比就抄人地員工編號投訴人。

用到滿約咪停左佢囉

用咩理據解約好
佢幫我自動續左

冇簽名 冇通知 都唔夠理據?

而家話我No SIM 添 好彩出街有另一部